康業個廣告真係好撚煩

鄧媽媽黎喇～

殘體字

佢個廣告有3個Case, 仲揾個靚女Sell你
3個都係冇咗佢唔得.
借錢玩電競, 仲要成功埋

開餐廳，借錢又得左
老公搞生意，周轉不靈，鬧離婚，借錢又得左

按左層樓玩電莖

廿幾歲人有樓去借錢玩電競，仲會被老母逼害？

好撚好笑，真人真事